突發！有無人知呢啲係咩野蟲？！

仲要一腐過咁多隻

臭屁蟲

今朝係屋企發現，想知佢地繁殖得快唔快，而家係捉得10隻....唔知有幾多隻逃亡左係啲窿窿那那😅
屋企有個女人亂擺衫

仲有四隻

女人亂擺衫